邊間igshop賣衫真係韓國入貨?

有冇唔係淘寶入貨既igshop?

韓國入貨自然會賣貴淘寶好多 你會唔會買先

真係韓國入貨 貴都唔緊要呀
btw你個名...

你點解會出現咗ig賣衫果班人會真係會喺韓國入貨

反而淘寶又真係多韓國入貨
好矛盾

??

下...淘寶個d可信性仲低過igshop wor

佢地係有心喺韓國入貨就唔會靠ig去賣野啦

咁邊到搵到韓國入貨既舖頭